［集思廣益］初戀的定義

初戀既定義其實係咩？

有人話你個初吻比左邊個，邊個就係你嘅初戀。
有人話你

有人話真係一齊拍過拖，第一個令你傷心嘅人先係你嘅初戀。

大家又點睇？

一齊分享同回憶下自己嘅初戀

第一個同你講分手個位

第一個令你成長嗰個伴侶

第一個令你相信一生一世既人
之後就會離你而去
你呢世就唔會再信一生一世

同呢個伴侶一齊之前嘅人反而都唔算係初戀

但係仲未分手即係咩

第一個人令你今時今日仲忘記唔到佢既人

落咁多定義陣間搞到個個都話自己仲有初戀
到時真係破完處生埋個仔都話自己仲未遇到初戀

第一個認真追的人

屌又唔係初夜
浪費時間心思定義個初戀做乜春
你自己覺得係咪係囉

第一個令自己朝思暮想嘅人